放部蘋果換反黎既iPhone 6s Plus 128 gb Grey

岩岩蘋果換反黎既翻新機
ZP機，原封膠紙未拆
延長保養至18/1/2018
只開機作簡單checking
淨機，連Apple原裝皮套（用過）

$4,000

有興趣telegram 我@hebronho

點換反法？

比多小小買部全新唔撚好

iOS10.3.2

但而家全部ios11

既然開左機 我就10$收左佢啦

放畀鋪頭算吧啦

師兄唔好玩啦

呢張有128，喺蘋果買全新機

我出$6000 zp機限量版黎架

3000 有性趣

你就真係咪撚柒喇，你呢張圖係6s , not 6s plus
官方全新賣5588

iPhone6S 4.7_回收價
16gb-灰$1800 銀$1800 金$1800 粉$1800
32gb-灰$2100 銀$2100 金$2100 粉$2100
64gb-灰$2400 銀$2400 金$2400 粉$2400
128g-灰$2600 銀$2600 金$2600 粉$2600

iPhone6S Plus 5.5_回收價
16gb-灰$2200 銀$2200 金$2200 粉$2200
32gb-灰$2500 銀$2500 金$2500 粉$2500
64gb-灰$2900 銀$2900 金$2900 粉$2900
128g-灰$3100 銀$3100 金$3100 粉$3100

係喎

$1

咁不如直接買部新 保障多咁多

反

3500要

係連登賣野？你hi 大左？

賣左未，10.3.2 1機難求出面炒到萬2